［突發］澳門銀河開槍

【新年第一槍】銀河酒店外深宵時份發生警員開槍事件。根據網上流傳片段，一名操普通話男子疑不斷向一警員「挑機」，身旁相信為其友人的男女嘗試勸阻，但不成功，最後該警員向天鳴槍示警。目前，大批警員已到場展開調查，暫未知事發因由及是否有人被捕，亦未清楚有人是否受傷送院。

（部分片段取自網上）

------------------------------------------
更多即時新聞，請下載澳門日報應用程式！
App Store:

Google Play:

應該一槍射死

澳門警咁大膽？
唔好忘記澳門只係大陸養既一隻狗
每年派少少狗糧就可以令班澳門狗貼貼服服
連反對既聲音都唔會有

新年第一炮 一嘢射上天

個大陸佬惡撚到仆街，開槍都唔撚驚

屌 都唔撚夠武勇
應該一槍打撚死個大陸冚家剷
開完槍都仲要比隻蝗大番轉頭

因為係大陸 鎗都係假嘅

澳門狗嬲嬲豬

新年第一槍
講到陸續有嚟咁

又鳴天 唔記得多年前果單流彈打中電單車司機？

諗番起佢

澳門埠唔開槍點派錢, 就係果一槍先開始派錢 (香港)

香港都開左 錢呢

好撚多淫婦

上面班影相

呢家好撚憎睇到呢句，如果係美國，乜乜乜

隻炮仔好撚核突
之前公司有個當兵支那仔 問我 點解香港警察D槍咁廢

咁勁做咩呀，想作反呀

年年都要開槍
先有理由派錢安撫人心

香港果一槍換黎一個後生仔6年
澳門果一槍換黎每年10k Cash

你答返佢中國民警啲槍仲撚廢

點似得香港警察咁好服務 善待大陸人，歧視香港人

嘈交冇武器都要問槍？

(澳門電台消息) 路氹城銀河酒店外深夜有警員鳴槍，治安警表示正處理事件。

網上片段顯示，現場有數名男子與 1名警員推撞，期間警員曾向天鳴槍。

現場消息指，警員向天鳴槍 1響，警方在事發位置拉起封鎖線，正尋找彈頭。 (梁舒婷 盧宇恆)

註: 此稿於 01:14增內容。

抵

警＞煙剷＞支那人
原來係一則禁煙新聞

派咗俾新香港人

開槍後件大陸佬繼續操你媽,有人讚牛b

可能拍緊抖音

唔好柒啦

你班港豬連狗都不如

狗糧都無咪又係貼貼服服無聲出

中国人听不懂道理。中国人唯一能听懂的就是枪 — 吃饱了🇦🇺 (@Bilishe) 2018年8月11日

幾條友都制服唔到一件發癲既大陸哩
做差佬做到咁怕事 真係悲哀

澳門班警察真係廢柴嚟，剩係識射上天， 同港豬差佬一擔擔，乖乖哋俾主人𨳒啦

$4000

幾個人圍住又唔出手
個警察無食唔起就蚊槍
有種味打落去囉 以為自己起70年代

(澳門電台消息) 路氹城銀河酒店外 1名警員受到多名男子襲擊，一度向天鳴槍示警。這名警員多處受傷，已送往山頂醫院接受治療。

事發於昨晚 (3日) 深夜 11時 20分，治安警稱，涉事警員發現數名男子在禁煙範圍吸煙，上前處理期間，有人突然情緒激動襲擊警員，警員一度拔出警棍示警，但仍繼續受襲，警員再拔槍警告有關人士退後不果，其後鳴槍示警。懷疑施襲人士被到場增援的警員帶走調查。警方稱，施襲人士身上帶有酒氣，警員已封鎖現場搜證，將進一步調查事件。 (梁舒婷 盧宇恆)

開完槍大陸佬驚就冇乜野，但大陸佬唔驚又要係咁屌佢老母果下先柒

開完槍都仲係繼續俾件蝗屌老母擺到明人地就唔撚驚你啲澳門垃圾狗啦
人地心知肚明你班澳門狗係唔撚會夠膽做任何野 俾班大陸蝗揸撚住個春袋當你啲警察狗咁撚

屌, 點解唔一槍射爆頭！！！！！

依個差佬太善良了吧

大陸佬幾撚惡

拉斯維加斯

一陣佢係官二代個差佬就死硬

依家先知澳門警察有槍

他爸是李剛

對住陸佬連禁頂佢捉實都唔敢

拉扯咁耐 其實係咪有權先警告 後槍指 再射非致命部位

死支狗

毒果甚至連登大把

如果係香港 如果係中國.....
不斷ff埋啲無意義嘅嘢搏共嗚

開槍啦屌

香港就敢開啦

結果引曬一班左膠大愛撚/反警撚出黎

對家無武器點撚樣可以用槍 用高一級武力最多咪棍同oc 開槍拎上庭 謀殺都有份 射非致命部位 打機打上腦? 指邊射邊? deadly weapon ia not deadly

一槍轟落條癲狗到

牛b

識大陸公安武警，佢地話基本上中國大陸啲犯係癲嘅
你去捉啲犯，佢地一開波就狂開槍掃射向你嘅位置
真係搵命博

所以一捉到都係打返獲先收監

都嚇唔撚到佢。
呢啲要動手打到佢訓係地下抽搐先治到，用胡椒加警棍

依加咪算治安好 回歸前幾年崩牙軀叫人拎ak47係酒店門口掃射

你做大陸既狗。但連狗糧都冇

如果喺美國，習總比人刺殺左啦

D大陸佬一上頭真係痴撚線

佢連武器都冇
根本連拎槍都好難解釋

旺角案政治犯判刑：

莫嘉濤 監禁4年3個月
李倩怡 潛逃
鍾志華 監禁3年9個月
何錦森 監禁3年9個月
霍廷浩 監禁3年8個月
陳和祥 監禁3年5個月
鄧敬宗 監禁3年半
李卓軒 監禁2年9個月
林永旺 監禁3年8個月
葉梓豐 教導所
吳挺愷 監禁2年4個月
麥子晞 監禁3年
許嘉琪 監禁3年
薛達榮 監禁3年
楊家倫 監禁4年9個月
黃台仰 潛逃
梁天琦 監禁6年
容偉業
李諾文
盧建民 監禁7年
袁智駒
林傲軒
黃家駒 監禁3年半
李東昇 失蹤
林倫慶 罪名不成立
鄧浩賢 監禁2年10個月
陳柏洋 監禁9個月
陳宇軒 監禁3個月21天

武統澳門

側邊d人都唔驚

綜援生果金三糧

向天鳴槍
專業到

咁勁嘅開槍都唔驚

幾時到香港啲煙剷

中南海個班人洗驚佢？

警察咁細隻 又得一個 點會驚

同樣 如果美國 一早用左燃燒彈

仆街啦你，打爛酒店幾千萬裝修

走去大場挑機

諗起當年五一個澳警小小事開槍

連登傻仔就收皮先啦
有無人支持個差佬？一丁友俾人圍，雖然係警察，但佢應該無諗過幾條大陸煙產咁撚夠pok，開埋槍都仲發顛，但個差佬都仲好勇，試問有幾多個人面對幾件咁撚惡既大陸佬會唔淆，如果個差佬淆，咁多人影住就真係玩撚完，變左拍大事件

如果係香港 你一早比人強姦左喇

個警察一條友vs 3個大陸佬 教下我點1個人按低3個醉撚左痴撚左線嘅大陸人

用keyboard

點解唔係一棍打落去要開槍打天花板

又會得一條友咁過癮
澳門唔興孖咇咩？

抽水哥

自從開左槍之後就年年派錢
佢地冇做錯到

大陸狗

射上天禁哂

鎗字都咁多人唔識，兒登...

S&W M10 算係名槍嚟喎

巴黎世家 指定狗衫

俾你用.50口徑手槍去捉賊咩
行街講實用同經費維修
下下俾埋架坦克你出街睇嚟先叫好

點解澳門班看更咁鐘意望天開鎗

緊係啦 香港派錢=邊收你錢邊反你
澳門派錢=搖尾汪汪汪

澳門沿葡國獨有花紅更政策, 企酒店門口啲警察都係賭場比錢請, 警察喺落更後去賭場企. 要幾多個就睇酒店想請幾多個, 鐘意嘅請一隊人都得

大陸人就真係勇武啦
咁小事都向天開槍

當日旺角事件, 個向天開槍驚開一下
嘩, 成個香港驚驚豬到
梁天琦果陣個樣,望住個黑警
十足十以為自己係蓋世英雄咁

師兄好熟路喎
唔通

你係咪on9
你當全世界警察指引係同香港一樣?

係有蓋地方向天開槍???

係啊，今年先開始有

呢個好似叫抽水哥

屌你老母個啊姐真係好撚煩
開緊拖仲拉手拉腳
阻撚住曬

你呢啲咪蠢囉，傷人

流彈就唔會傷人

有冇人知粒子彈射上天
要幾耐先會跌番落黎

賭場：乜你咁樣對個客，裝修費會同你公司傾。

裝乜撚野修啊 嗰位置露天嚟喎 CHING

開槍射下手腳果啲
唔係唔會識痛

事實喎
憎乜撚

求其搵個位話係你整爛。成萬個理由，唔係唔知呀？老闆

反而擔心個澳門警,可能人地係大陸黑社會大佬黎
重要係賭場門口開鎗,一陣得罪埋澳門既黑社會

區區小鎮衙差竟敢開槍威嚇天朝子民？

流彈傷到, 無告得咁甘

唔會 澳門同香港大陸啲黑社會黎到澳門開賭廳放數都係想舒舒服服咁搵錢 你而家咁樣搞一搞 司警日日掃鳩你場 日日𢭃鳩你 搞到錢都搵唔到 所以個幾個大陸人俾人買起都似

咁撚明顯嘅五毛狗就唔撚駛提添啦

如果流彈打中其他人 而個蝗無事係咪唔抵啊

話事話 點解唔用胡椒噴霧？

好似無

...

得罪強國人，澳警冇運行啦

阻人賭錢正仆街

開鎗 都唔驚 重要推鳩佢幾下。

打爛天花

香港狗糧都冇得你派，咪一樣貼貼服服

(澳門電台消息) 路氹城銀河酒店外警員向天鳴槍示警，治安警稱，3名內地男子被扣留，並將以涉嫌觸犯加重傷害身體完整性、加重侮辱、毁損等 5項罪名，下午送交檢察院。 事發於昨晚 (3日) 11時許，銀河酒店門外。治安警稱，警員目睹數人在酒店門口有蓋的禁煙範圍內吸煙，在處理期間有人情緒激動並襲警，警員先後拔出警棍和警槍警告無效後，向天鳴槍示警。事件中的警員身體多處受輕傷，送院治理後，於凌晨 3時出院。 (羅曉彬 黃偉鴻)

點解香港澳門都冇電擊槍，有就唔洗煩，有冇ching 解答到

香港做狗果個係政府
澳門做狗既就係上至政府下至市民

五十步笑百步，香港人唔係做緊支那嘅狗咩

睇下咩人啦
香港至少都仲因爲有議員為反抗而被dq
有年青人為政治而被定罪
更甚者就賣大陸禁書而比人非法捉返大陸比人軟禁
澳門呢？ 習總痾既屎都特別好食 有習總既帶領 澳門一定會繼續安定繁榮

香港做狗做到死都可以話澳門先至係做狗

勁呀 請問香港民主進程發展成點

想問你反左d乜野？改變左d乜野？

我都係香港人係度出世係度大。

停滯不前咁囉 不過d官起碼唔會用膠袋笠頭自殺先咁囉

反=反對呀 係咪唔識中文呀"香港人"

柒左就潛水啦 老闆

好似係有機會死人 唔係絕對安全 胡椒噴霧就唔同啦

片

唔係啦
只係知道姐

好似唔係停滯不前
直情係大倒退

點解你覺得澳門人冇反？只不過澳門人口唔多冇咁大迴響。

條友應該無睇新聞
早排咪有個新澳門學社既立會議員比人搞

條女幾正咁
可以麻煩巴打整幾張相騎劫個post嗎

同意
係時候轉轉話題

我潛水。你贏。射上天就唔會返落地？

識大陸公安
大陸係可以先射殺
後警告

你又真係好撚柒
子彈/流彈整爛既地方同一般整爛
法證唔撚識分？
同埋呢單野粒子彈都飛左出300m以外
你係咪肯定而家粒子彈係跌返落賭場範圍先？
你話claim就claim？

大佬你平時係唔係唔夾開外牆維修搞到唐樓成日跌嘢落黎嗰啲
粒子彈跌落黎是旦都會中啲嘢
香港啲商場同澳門啲娛樂場一定問警察claim